{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054561",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/sacheon-grand-tourist.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 그랜드 관광호텔"
    },
    "text": "泗川グランド観光ホテルは泗川に位置する4つ星ホテルです。 ホテルはフィットネスセンター、庭園、テラス、レストランなど様々な施設を提供しており、ツアーデスクや手荷物預かり所などのアメニティも完備されています。 ビジネスセンターやコンシェルジュサービス、両替サービスなどのサービスも提供されています。 客室にはエアコン、ケーブルテレビ、冷蔵庫、シャワー設備、無料洗面用具などが完備されており、専用バスルームには温水浴槽と無料Wi-Fiが提供されます。 アメリカ式の朝食やビジネス サービス、ランドリー サービスもご利用いただけます。 ホテル周辺にはMusical Fountainと晋州城のような名所があり、泗川空港が最寄り空港です。 ホテルは泗川中心部から約10km離れており、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00まで可能です。 ホテルの雰囲気は家族に優しいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "泗川グランド観光ホテルは何つ星ホテルですか？",
            "answer": "泗川グランド観光ホテルは4つ星ホテルです。"
        },
        {
            "question": "泗川グランド観光ホテルはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "泗川グランド観光ホテルはフィットネスセンター、庭園、テラス、レストランなど様々な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "泗川グランド観光ホテルではどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "泗川グランド観光ホテルではツアーデスクや手荷物預かり所などのアメニティが完備されています。"
        },
        {
            "question": "泗川グランド観光ホテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "泗川グランド観光ホテルではビジネスセンターやコンシェルジュサービス、両替サービスなどのサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "泗川グランド観光ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "泗川グランド観光ホテルの客室にはエアコン、ケーブルテレビ、冷蔵庫、シャワー設備、無料洗面用具などが完備されています。"
        },
        {
            "question": "泗川グランド観光ホテルの専用バスルームには何が提供されますか？",
            "answer": "泗川グランド観光ホテルの専用バスルームには温水浴槽と無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "泗川グランド観光ホテルで利用できる朝食やサービスはありますか？",
            "answer": "泗川グランド観光ホテルではアメリカ式の朝食やビジネスサービス、ランドリーサービスなどが利用できます。"
        },
        {
            "question": "泗川グランド観光ホテルの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "泗川グランド観光ホテルの周辺にはMusical Fountainや晋州城などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "泗川グランド観光ホテルの最寄り空港はどこですか？",
            "answer": "泗川グランド観光ホテルの最寄り空港は泗川空港です。"
        },
        {
            "question": "泗川グランド観光ホテルは泗川の中心部からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "泗川グランド観光ホテルは泗川の中心部から約10km離れています。"
        },
        {
            "question": "泗川グランド観光ホテルのチェックインやチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "泗川グランド観光ホテルのチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "泗川グランド観光ホテルの雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "泗川グランド観光ホテルの雰囲気は家族に優しいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 633
    }
}